唔好以為區選贏，立會都會贏

立法會嘅玩法完全唔同
同一區，民主派有人贏到，建制同樣可以贏
加上，今次區選有啲只係贏幾十票
再加上，仲有功能組別
所以唔好以為我地咁容易可以控制到個政府

可唔可以幫下手推呢個POST
唔好意思借個位

[元朗屏山北][搞大佢]區選仲未完仲可以再爭取!